落選港男梁教練係咪真係想休息一排搵返真正嘅自己

屌你老母唔關你事就收爹啦
喺度扮撚晒撐嗰臭雞賓穎
其撚實就係唔想俾人淡化件事

夠啦再扮就唔似㗎啦
一陣間搞到自己左右不是人
教練都冇得你做